是咪愈瘦嘅人跑步 消耗嘅卡路里愈少？

假設時間同速度一樣

肥嘅消耗愈多 瘦嘅相對少啲

Do you know physics?

係

理論上你既負重少左係消耗少啲
但瘦既人可以跑得多好多所以通常運動量大好多

G就五洗問

姐是做gym
五做齋跑又點

關你撚事咩死肥閪

原來你未死

一樣時速， 但心率唔同。
消耗咪有唔同

乜有得唔同

常識都要問
用個腦諗吓都知啦大佬

Sor9lo

不嬲愈肥減既數字會愈多

Ok

我咪講緊跑步
明唔明點解瘦人負重會少啲
自己思考下

跑得耐唔耐係睇肌力、心肺同意志
瘦唔瘦其實無必然關係

今日9月2號
開始有功課

通常黎講啦
你如果話一個肥人肌力心肺好勁另計
正如你見長跑選手通常瘦
短跑選手都好少見係肥
同一個肌肉量，同一個心肺level
你瘦啲確實係會跑得多啲快啲

咁呢個當然啦
瘦啲都用少啲肌力

首先你要定義咩係瘦

一個100kg跑1公里
一個48kg跑1公里
你覺得邊個會喘啲？